有種衝動想打鳩輸民意四眼仔

想問下打鳩佢會否輸民意？

有無人起左佢底？

G持 唔割

佢隊左膠小隊退出咗未

四眼仔負皮了 我要輸民意了

我地神風小隊專打左膠

你開po已經輸民意啦 夠啦

發覺怪錯四眼仔了 原來佢想激起我地憤怒而想打鳩佢 要我地突破道德框框

四眼仔行得太前

又輸民意了

屌你老母林家謙唔好以為我地唔認得你

起錯底 sor

輸民意架，放過佢啦，對準政權

黑警打鳩我個陣有冇諗過輸民意？有冇放過我？

呢個4眼仔都慘，明明咁撚多左膠，只係因為佢出咗樣&出咗呢句金句就比人jer住

慘？我比黑警打個陣佢有冇出嚟阻止過？

我覺得佢成為咗教材式左膠已經好大教訓

-0-0：輸民意呀

用民意作出發點太功利，應該從作為一個人的尊嚴同是否使用合比例武力作出發點

認真起左底未 無人識佢？

林家謙？

真咩

-0-0

好撚似

又真係好似樣

人地做阻膠都係一開始姐，當時諗住累積民意支持都無可厚非
係後期不停俾人loop 先搞到佢變煩膠

個樣似到

佢唔係俾人打左獲甘啦咩？

屌我唔知既 留返兩腳比我ok?

佢比人打個陣會唔記得叫人唔好打 放自己走 輸民意？

一0-0

比你捉到藍C黑警係你面前打 咪又係流下鼻血
有邊次真係打到斷手斷腳？
講就兇狠 做就
之後人地輕傷 咪賴下左膠阻你囉
講真個句 你要斬佢手腳邊個阻到你

到咗今日仲講呢啲？分化狗？

頂
已經發展到-0-0

走啦0.0

我一個post都分化到就要檢討下

便衣黎，黑警扮

好心咪撚咁on9啦

四眼仔

我叫雞小隊表示想打佢

竟然無人起到佢底

想加入

收到 但我都想打鳩佢 吹咩？

［天地有正氣］我星ching宣佈由我、雞梁、米奇、袁蛇、王蛇組成召妓界勇武小隊正式成立妓小隊係唔智

第一次見到gif

佢最on9既係公開場合講輸民意

我想知佢仲敢唔敢出街
-0-0

出埋愛滋師

贏哂

走 唔好出街 輸民意架
呢句幾百搭

有更值得既生物

王蛇可能有呢個技能

屌咁快有人開lG

其實佢做錯咗咩要俾連登仔當敵人咁批鬥咁耐?

清 放大咗乜都睇唔到既

唔好起佢底，輸民意呀，俾佢走

打撚柒佢先走呀

利申返先 唔係我

On9 想我比人扑？

佢地根本冇民意,點會怕輸民意?

唔好起底呀，輸民意呀

敵人的朋友是敵人

唔好意思借個位
🎉 1.11全城 連儂日 🎉
「勇武感謝祭2020」

Part One - 元祖慶典
時間：14:00 - 17:00
地點：金鐘元祖連儂牆

Part Two - 遍地連儂
時間：19:00 - 22:00
地點：全港18區

111不分和勇 連儂日見!

真心 唔好畀呢啲on9 post上熱門啦

佢點都係黃絲 但係你睇下藍絲之多，唔打對家打自己人，傻左?
唔好又同我講左膠壞過藍絲
左膠會保護你，但係藍絲唔會仲會對你郁手
諗下先出po唔該

有冇片 想回味下

邊個同你講佢係黃？

你同樓豬呢D人講咁多 都係曬氣

笑4

拎舊野黎講有咩意思
唔好jer住佢啦

新大圖GIF

神獸卡

嗰四眼仔都幾慘

幾時先係制度外懲罰建制議員

請善用不推文回覆

佢今日仲夠膽出黎做阻膠嘅話想點玩咪點玩囉

以後係咪可以 -0-0 .jpg

舒文意

笑撚死 -0-0

On9小陣 唔好再玩分化啦
做正經野啦

唔恥笑條戇鳩下次又有阻膠衝出黎柒

係就係膠啲，但係都過去咗啦，你想點啊？
殺撚咗佢會唔會開心啲？

推翻文宣啦屌你

想打能柒條舒文意好耐==

保護？佢係守護孩子啲叔叔嬸嬸定前線手足呀？

輸民意架

屌，黃絲同路人，點醒就得，唔好搞尻人

唔撚知 正經野又唔做 係到玩膠 玩分化
善用不推文回覆

咪撚on9啦 嗰陣一撚早屌左人阻膠好撚耐喇
你係咪都係後知後覺嘅傻閪黎

推

首先你又知係黃?
其次你知唔知佢幫藍絲害左幾多手足?

拉

你點知佢黃？

其實樓上有d偽君子真係好撚好笑，其實有冇出過去架？你話d左膠行出黎會保護我地？差佬追住我地打佢地第一個閃人，有光環咪企前d囉，2014係咁，而家都係咁。

可能佢就係班阻膠 唔肯接受現實

要揾佢黎警戒唔好再有左膠囉，佢幫藍絲走害左幾多手足?

嗰陣獅鳥啱啱先出現，唔係個個都估到民意會唔會因為咁轉變
佢係柒，但係未至於要起佢底

因為你蠢 所以唔知 認咗佢啦 死蠢

有時無論係唔係都貼佢出黎
搞到有時件事實際上唔阻膠但感覺上都好阻膠

所有野都要蘊釀架
嗰時普羅大眾未跟得上私了姐
就好似最開頭啲手足比人打完都選擇報警咁 比黑警鳩拉埋 如果啲手足6月就開始識私了完就走人唔報警嘅話 我諗呢度今時今日仲有好多人未接受到私了

無左膠出黎分分鐘唔洗咁多手足比藍絲搞，條左膠連出黎道歉都唔肯

一個post就分化到你地 檢討下

輸佢老母！！！唔打柒佢就輸民意啦

佢敢出街

Jer Jer 都剪甩佢

都係架，反正我就未見過左膠幫市民擋警棍喇

咪係 四眼仔欠勇武一個道歉

咪撚再應呢個分化po

全面進場

唔怪得勇武退場 有後面呢班豬隊友 仲要有人撐個到好笑

一個post就分化到你地就檢討下

唔好玩自己人啦on9

有無片

又係到攪鳩自己人

講撚到連登仔無腦咁
唔識過濾？一個post就分化到 你iq有冇20？

唔啱聽說話就係分化 屌你老母一言堂

[警世文]或許從來沒有人想｢捉鬼｣，我們只是在提防｢鬼上身｣

你點知係自己人？無當過佢自己人

啱啱？好撚耐喇

佢唔錯都錯左
但你正經野唔做係到玩批鬥
你咪一樣係到破壞緊場運動
咪撚推啦

係

唔好打.gif

逼到全民勇武咁就啱

佢咪有啲似之前喺希慎門口攞住部新iPhone賣炒價果個

有左膠影響成場運動

你邊到睇到我冇做正經嘢？
我出嚟遊行洗唔洗學你咁周圍同人講

人地話哂係手足，起乜撚野底
要所有同路人勇武先得，咪重覆日本社運嘅結局囉

小巴佬前世做咗咩好 事

手足？你點知？定係你嚟？

依個論調咪破壞左雨革囉屌
有武膠 影響成場運動
有勇武 影響成場運動
乜野叫不割蓆啊

分化撚必講嘅句子

此po已完

講到咁好聽
一條唔係藍既左膠都要咁狙擊?
你唔撚做實事?

勇武鎗口對外
左膠鎗口對內

置頂啦
班暖氣垃圾撚會明
食屎啦偽善左膠
我屌你老母咩

Btw各位可以起下樓主底

1月份話沙士來臨唔再出黎，仲話再見手足

點知唔係藍，會唔會係偽中立

我做實事個陣係咪要上嚟打個卡？

沙士殺到嚟仲出？00後？

大家都係手足，何必呢

又話核彈都唔割，原來左膠就割

邊個同你講佢係手足？唔好意思 我割咗

勇武退場咪又係比你班阻膠割 屌你老母

之前有post話沙士就一定留係屋企 之後再戰 個個贊成
原來左膠出post就得 我地就唔撚得

啱 呢個教訓已經夠大

牽制政權 救被告手足:

工會>工會聯盟 + 黃色經濟圈 + 議會勢力

工會需要大量文宣 多管齊下

唔可以只靠遊行同街站等人參加

更需要議員係區內幫手

夠啦樓主 輸民意架

樓主本身都係玩膠，一陣自稱小妹，一陣又話畀女飛。

你打9人無問題，但畀人打番轉頭唔好叫人幫你。

左膠定熱狗討厭啲

你個名係咪抄我？

人地一樣可能做左好多實事, 咁多人你唔搞你狙擊佢?

問肥蔡啦

我次次見到呢個四眼仔都扯火

睇得出做咗實事

點睇得出佢無呢? 你除左 d膠 post都睇唔出啦, 你自稱有姐

有個音樂天才既手足好癲
自己拍左個<願榮光歸香港>既one man band version

手足一個人演奏曬小提琴 中提琴 大提琴 低音大提琴 鋼琴 長笛 高中低音笛 巴松管

可唔可以㩒入去睇下條片
支持下手足

做實事係咪要上嚟連登打卡話聲你知

唔好咁痴線啦你班五毛
係咁引戰 想我地自己打自己人

咁你憑咩話佢無
自稱做實事撚

連登好撚多左膠

我邊句話佢無做實事
阻膠進化到用屎眼睇嘢

共諜來 打鳩佢好多人拍手掌

兜得咁肉酸

佢係講緊示威者，唔係黑警

走啦 左膠
你打黑警頭反擊我相信無人會割

希望警察打人或者藍絲砍人嘅時間，呢位四眼哥哥都會出嚟幫擋，大愛藍絲之除都可以大愛埋無辜市民

一睇就知五毛
唔打狗唔打藍絲 去打自己人
仲要咁多人理佢

幾靚仔

你都低能既, 佢得一個人有佢既意見, 如果在場人士唔認同佢乜都做唔到啦. 你在場夠薑咪爆個老野樽囉, 又要縮?

勇武同和理甚至左膠從來都係互不從屬.
佢雖然左膠但唔係割, 而你就打9佢, 你真係當你大晒呀.

泛登係咁

笑死 又係左膠

呢啲左膠真心想中柒佢

唔好啊
輸民意

之前唔係有圖話係臥底狗咩

哦,原來係佢
佢做野好on9架

成日以為自己好善良咁

上次同佢食飯,上台d菜臭架,佢同我講話算啦！算啦！唔好換，失民心

最後成餐飯佢一蚊都冇出過

左膠從來都唔係同路人

有啊 幫對面做囉

咁計法
佢比你打完
隨時贏民意

難分真與假

佢有啲似iphone孝子

應該係大陸派的鬼,直頭唔係香港人

呢條友出名到外國都講無可能起唔到

衣加可能唔係左膠呢
你開個post笑佢有咩作用姐

屌佢老母

你班人真係搞撚笑 左膠割勇武嗰陣呢？屌你老母

g持 唔割 唔會輸民意

［不捉鬼＝不分化？］鬼，或成瓦解運動的關鍵。

冇乜用架 希望條撚樣見到咁解咋嘛

現場應該會首先爆佢眼鏡個框框

得副眼鏡似

樓主係引戰高手

你咁好打唔去同班狗打

有冇片？想聽下把聲

網絡世界都好多左膠

我係條撚樣真係死左佢算

-o-o✦

樓主快啲走 彈佢係死罪黎

lm

同埋張圖都出現在一兩個月
會唔會運動初期未太接受到嗰陣咋

咁請問721 831 女FA 爆眼 101健仔中槍
11月黎明行動熊仔餅被射 中大 poly 被狗打個陣
D 左膠去左邊？

過左去啦而家追究做乜鳩
如果下次見到佢再做左膠阻頭阻勢先打鑊金

送左中過左去就算好無

一棍打爆佢眼鏡

個陣好似係9月黎
明明個期私了左呢件呀叻之後個個都話做得好

呢個稻草人太強大
原本定義係和理非 阻止私了 = 阻膠
然後攻擊位就係「又唔見有和理非幫手擋警察」

之後有人搵到和理非擋警察既證據又話「呢個點算係阻膠，呢個係手足」
結論，總之阻止私了就係阻膠，理得你有無擋警察。

利申：有阻止過私了(影相果種)，又有擋過警察既死阻膠
btw 救過好多係現場影環境相被人打既黃絲銀髲族

估唔到有呢個post既出現

打唔贏黑警打左膠

民意獸

輸哂啦屌，個個深醉起黃色經濟圈，五大訴求who care

俾你打完佢又點

點解無啦啦拎返出嚟講

岩呀 2016玩唔起直頭唔出現

和平 理性 非暴力 非粗口 有咩問題

啱

笑撚死我

所以運動好快輸，因為九成人都係和理左膠

有冇片可以聽下佢把聲

不分化

玩膠先係最爽

x2

第一日上兒登？？？

沒有普選 唯有獨立

左膠第一時間割呀

👍

上想兒登都要比你屌，返左八個鐘頭工都攰，玩下膠都要比你屌

驚你打輸佢喎

咁和理非同左膠未必有關係
由唔知幾時開始會有人混淆左一齊
至於點解唔係黑警出黎幫手擋只係諷刺姐
相信阻膠都係抱有一個大愛想保護人既心態
咁點解會係黑警濫打第一時間獻身
當然兩者係無關既，諷刺黎架姐

唔好打 比佢走

真心點解要打左膠都唔打9對家既人先?咩邏輯????

幾搞笑 你都識講你係當警察 同自己友 佢係保對家。
和理非從來唔等於左膠，左膠係黃藍都攬然後企個靚位教班手足點做嘅撚樣。你冇必要扯落自己到。

係囉 721 831 101 d左膠呢？

擋*

唔好呀，輸民意架 -O—O-

-O-O

--O-O

ò-ò

而家就係𡁻鳩對家俾阻膠阻住哂呀

打鳩藍絲輸民意
放過敵人輸鬥志

四眼左膠保護藍絲喎

最弊五毛鍾意見個po有利分化就集中推

自己開依個po除左發泄仲有咩用？ 原理同阻膠一鳩樣

走 俾佢走

就係打鳩對家嗰時俾班阻膠阻住晒
咁咪連埋阻膠一齊打囉

2014果陣既叉之鋒 西瓜琦 的士梁 偉哥仰 E家都可以上番神櫈
我覺得5年後E個4眼仔都可以

係邊個整呢張圖出嚟 咁大仇口？

You?

你班on9仔又捉鬼

係咁貼 咩post都一張.jpg撻埋嚟嘅先最煩

當佢比左個教訓我地囉，嗰時運動開始無耐，唔識野，係佢教到我地要唔好留手

利伸，唔識佢

事實係我比人叫過好多次阻膠，你知唔知現場有幾多人係未了解清楚或者未知發生咩事已經開始打。
好多時候只係一兩句質疑，都未知係咪真，已經有手足會出手，其他人想搞清楚都直接變阻膠。

[輸民意啦,讓他走]嘅左膠已經紅到海外華人國語網台

打鳩你呀 唔好兩頭望

其實四眼仔最抵打

其實嗰時幾月？

畀人鞭到變肉醤

哪裏有左㬵
哪裏有貼圖

係咪某次元朗
但唔記得左邊日

落元朗打柒四眼仔及鎅刀廢老

想搵番條片，有冇人有link？

你個名

9210

樓豬收手啦，比d時間人地進化
你咁真係輸民意

隻眼紅色果張笑到仆街

有幾多真係出手打對家
大把人自己人就夠膽打 對家就唔即走

對家係包埋班藍絲鄉黑
要求好撚低，唔洗下下都打狗嘅

笑夠啦你地，輸民意架！-0-0

一樣係左膠行為，佢先係最扺死

幾時有分先後？

係現場應該會連埋佢一齊打柒

核爆都唔割 係對勇武既行為
幾時係講唔割左膠?

有冇人識佢真人，係咪日日都比人回帶狙擊？

呢張唔係721架咩

？

你啱 因為根本冇後
只係搞自己人為先

左膠從來都係敵人唔係自己人

Wtever man ur all talk

或者咁講
我地重有冇能力去應付多個敵人
唔係自己人 都唔一定要敵人
左膠搵人拉走佢咪算
打完佢變敵人 出完啖氣又對局勢好咗?

搵人？搵邊個呀？
你黎？
拉得黎，搞人嘅黑社會走左啦，黑驚到左啦
左膠冇穿冇爛又成功阻勇武做野+累死勇武
仲有，你點知左膠本身唔係對家扮？
唔打柒佢，咪永遠都岀黎阻囉，柒頭

唔同意佢講既輸民意
但呢個男人真係唔應該打
當時只係有個女人話係連儂牆見過佢就有人開始獅

之後兩個手足無口罩被電視台影到
第二日就捉左
到而家應該仲坐緊

你都講冇時間你邊度有時間打條左膠呀 撚樣

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

屌

Bin c

你可以拉開佢甚至打柒佢，但事後狂loop有乜幫助？

輸咗民意未？

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

0
0

好撚慘 又bin

唔割都可以照打

點搵佢..想開佢波..想睇點輸民意

民意會輸架